{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_097027",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "참새초밥 구월직영점"
    },
    "text": "仁川広域市南洞区ソンマル路44番キル32 1階のスズメ寿司クウォル直営店は予約が可能であり、店の予約食事はネイバー予約で可能です。 予約がない場合は、店内のタブレットでウェイティング登録後、カカオトークでご案内いたします。 駐車はお店の前の駐車場から最大3台まで可能で、駐車が不可能な場合には「クウォル卸売伝統市場」の駐車場を利用できます。 雀寿司はノーキッズゾーンではなく、店頭待ちが多くてもブレイクタイム前まで食事ができます。 平日のランチ待ちは14:30で、ディナー営業終了前の待ち受けは21:30です。 デリバリーは配達の民族で注文し、テイクアウトはネイバースマート注文、電話注文、店舗訪問で可能です。 すべてのメニューはテイクアウト可能で、店舗は仁川ターミナル駅2番出口から徒歩690mの距離に位置しています。 仁川ターミナル駅と仁川文鶴競技場からそれぞれ徒歩3分、車で10分、公共交通機関で20分の距離にあります。 メニューには、雀鮭太巻きhalf、生鮭そば、特大海老天ぷらそば、雪花鮭寿司、毎日熟成の生鮭寿司などがあります。 おいしい食事のために最善を尽くします。",
    "QA": [
        {
            "question": "スズメ寿司クウォル直営店はどのように予約できますか？",
            "answer": "スズメ寿司クウォル直営店では、予約はネイバー予約で可能です。予約がない場合は、店内のタブレットでウェイティング登録後、カカオトークで案内します。"
        },
        {
            "question": "スズメ寿司クウォル直営店の駐車場は利用できますか？",
            "answer": "スズメ寿司クウォル直営店の駐車場は最大3台まで利用できます。駐車が不可能な場合には、「クウォル卸売伝統市場」の駐車場を利用できます。"
        },
        {
            "question": "スズメ寿司クウォル直営店は子供も利用できますか？",
            "answer": "スズメ寿司クウォル直営店はノーキッズゾーンではなく、子供も利用できます。ただし、店頭待ちが多くてもブレイクタイム前まで食事ができます。"
        },
        {
            "question": "スズメ寿司クウォル直営店の営業時間は何時までですか？",
            "answer": "平日のランチ待ちは14:30までで、ディナー営業終了前の待ち受けは21:30です。"
        },
        {
            "question": "スズメ寿司クウォル直営店ではデリバリーサービスは利用できますか？",
            "answer": "スズメ寿司クウォル直営店では、デリバリーは配達の民族で注文が可能です。"
        },
        {
            "question": "スズメ寿司クウォル直営店ではテイクアウトはできますか？",
            "answer": "スズメ寿司クウォル直営店では、テイクアウトはネイバースマート注文、電話注文、店舗訪問で可能です。すべてのメニューがテイクアウト可能です。"
        },
        {
            "question": "スズメ寿司クウォル直営店の場所はどこですか？",
            "answer": "スズメ寿司クウォル直営店は仁川広域市南洞区ソンマル路44番キル32 1階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "スズメ寿司クウォル直営店の近くにはどのような交通機関がありますか？",
            "answer": "スズメ寿司クウォル直営店の近くには仁川ターミナル駅と仁川文鶴競技場があります。徒歩3分でアクセスでき、車で10分、公共交通機関で20分です。"
        },
        {
            "question": "スズメ寿司クウォル直営店のメニューにはどのようなものがありますか？",
            "answer": "スズメ寿司クウォル直営店のメニューには、雀鮭太巻きhalf、生鮭そば、特大海老天ぷらそば、雪花鮭寿司、毎日熟成の生鮭寿司などがあります。"
        },
        {
            "question": "スズメ寿司クウォル直営店ではどのような食事を提供していますか？",
            "answer": "スズメ寿司クウォル直営店では、おいしい食事を提供するために最善を尽くしています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 358,
        "QA": 624
    }
}